喺呢場運動既樽頸位，希望大家可以諗返起初衷

見到呢兩日連登都有少少分化既感覺，希望大家可以去諗返起我地既目的、手段同代價係咩。

猶記得69發夢既時候，大家團結一致，和理非同勇武大和解，而且不分化不割蓆不篤灰，雖然各有各做，但目標一致：撤回逃犯條例。

612開始，我地既目標變成回應五大訴求。之後咁多波攻勢：例如文宣既長輩圖、和理非既200萬人遊行、勇武既衝入立法會、大家手段不同、甚至遍地開花既眾籌登報同18區連儂牆。正正體現兄弟爬山各有各做。

上前線既義士我好尊重，因為佢地知道代價都仲肯企出嚟。而正因為咁，我地先會盡力保護每位手足，但前提係：大家夠唔夠團結同埋信唔信得過對方，之前咁多波攻勢咁順利（我唔敢話係成功因為呢個政府到而家都冇理過一項訴求），係因為我地同好多人都喺呢個時候和解咗，大家喺唔同崗位都盡最大努力。

所以希望大家喺呢個樽頸位，可以槍口對外，集中討論返有咩行動同埋方法，連登臥虎藏龍，希望大家可以繼續盡力同埋信任大家

咁先會有希望

光復香港 時代革命

兄弟爬山 各有各做

香港人加油

推

香港人加油！

不分化不割蓆不篤灰

光復香港 時代革命

依啲好post 正皮數升得咁慢

幫推
不分化不篤灰

香港人要爭氣啊

我地要軍師有軍師 要人我地有人 但千祈唔好互相猜疑同分化

和解先可以繼續針對政權同警犬去行動
分化會有反效果

We connect!

要贏，起碼唔可以早過敵人倒下！
當政府內部，黑警岀現左少少分裂，我地自己都有分裂，入左抗爭嘅樽頸。
行得到今日，就係本著兄弟爬山，各自努力嘅信念
團結，堅持落去，直到淋病下台，直到成立獨立調查委員會，直到我地嘅訴求得到回應。

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰
香港人加油

巴打聽朝再開過post 可能太夜喇